取消航班唔負責

請教
有幾個台灣朋友今日被取消航班
要聽日先走到
但改期費用唔負責
叫我幾個frd自己諗辨法
想問下航空公司係咪可以咁？
如果唔係，可以去邊度投訴/追討？

打去CS 屌佢老母
同佢講話airport strike 你地cancel flight 無可能要pax 比改期錢

咩航空公司？有無證據？

我都有班台北cx408 話取消 依家睇竟然飛走咗

同一編號？你無收到notifications？

係啦，無理由咁

係唔係搭 UO ？

國泰個網check 一直都冇話cancel，但係機管局網check 就話cancel 同埋國泰自己消息第一句講明全部航班取消。依家睇返竟然走咗 一早都冇notification，都係email 提(應該係預設咗個啲提醒email)

係真唔係呀 政治事件屬於不可抗力因素黎架喎 堪比天災人禍 航空公司咁做玩完啦 講到明會入黎和你飛 巴打買uo都唔會咁掛

訓哂，留咗言俾佢哋

CX 個網係咁寫

只有少量供過境旅客離港的航班將提供服務。機場的出入境櫃檯仍然關閉，因此離境乘客未能如期登機。

我可以做嘅
就係同佢地沙冧，say sorry
同埋睇下可以點幫到佢哋

Me too班機走咗⋯⋯
British airways

國泰及國泰港龍已獲香港機場管理局通知，由於香港國際機場舉行公眾集會，所有於今天（2019年8月12日，星期一）離港的航班經已取消，取消安排將延至明日（2019年8月13日，星期二）。

因此我們建議乘客於今、明兩日延遲非必要行程，並不要前往機場。另外，市區預辦登機服務亦已暫停。

只有少量供過境旅客離港的航班將提供服務。機場的出入境櫃檯仍然關閉，因此離境乘客未能如期登機。

咁我梗係信機管局啦，到7，8點都仲係寫取消...

最後華航肯認數，佢哋返咗去啦